各位波台手足覺唔覺摩連奴先係當今球壇最佳教頭?

正皮=覺
負皮=唔覺

P.S. 摩連奴去到邊，冠軍贏到邊，我諗新生代只有普捷天奴有潛質可以繼承佢成就。

雲加先係最強
球場都係一手一腳起出來

#WengerOut

雖然係Draw united 但勝率唔失禮

輸波比率都好低

但對比前幾個用嘅錢

Daddy 是最勁🤘

星期三場夜馬仲要跑第一，真係服哂佢

成個體壇玩哂

呢句真

覺

推

唉，魔佬又贏英超

唉